尋一套大約20年前嘅西片

好細個睇過一套戲,當時好深刻
依家淨係記得最後係兩個人係裝貨嘅火車上面打交
男主角最後好似用火車嘅機關贏左
連樣我都已經唔記得
希望有人知

007

印象中當時應該幾hit,因為個陣短時間內睇過唔止一次

有冇話大概邊集?我去搵下

火車既機關槍?

唔係機關槍
印象中係用卡車分類定唔知點整死左敵人

分類為動作片？ 仲記唔記得劇情大概講咩？

Tom Cruise 第一套 Mission: Impossible 最尾都係火車頂打交仲玩埋直升機 不過好似唔止廿年

我諗係動作片
劇情唔記得
但記得結局係火車上,外面環境係沙漠,美國西部咁

sorry,我個陣得幾歲
但唔知點解好深刻,但係又唔知咩戲,好想搵返

岩岩我都有搵返,可惜唔係

Speed

Indiana Jones

Broken arrow?

我都記得有套戲係兩個女人喺架車度打交，架車好似喺條橋度高速行駛緊
想搵番套戲

我都諗起依套

好似真係！！見到火車入面舊炸彈好似勾起左d 回憶！
年份都match
我再睇一次cconfirm 下先

斷 jin 行動